P牌出車, 想問下5 6 萬有咩選擇好?

打算拎下路面經驗, 過下手癮算咁, 唔介意有花, 揸到劏都得, 想問下有咩好選擇 😅

打錯, 係 5 6 千🙏🏻

唔介意顏色

千

可以有花

全新bmx

budget咁多就直接 Koenigsegg Agera RS 啦

再唔係加少少睇下波子賣唔賣919俾你

揸寶馬驚畀人話係炸彈 😅

連登神車 AE110

ching 放嗎？

bmx係單車 5千蚊入油都冇咗啦 搞笑咩

ofo

咪撚成日出膠po啦 又唔撚係好笑

牌費保險已經唔只5-6仟

香港咁多車又唔夠車位
真係好撚增d P牌幾千蚊都出部車獻世阻鳩住

點會 一缸油5 千蚊揸坦克咩

電單車都唔撚得啦

紙紮車

關咩事 個車主點係換車/賣先賣比人 包括p牌仔
架舊車點都係有人揸 除非冇價值要劏姐 關P牌咩事

去劏車埸門口等

而家揸車得罪你呀？你做p 牌仔操車果陣咪又係咁

保險連一季牌費都5 6千，儲多陣先啦

買完返嚟我怕你基本維護保養都唔捨得 轉個撚頭軚又光頭避震又打柴做馬路炸彈